有人玩詩歌

牧師好憤怒

攪錯

大家唔好唱